大三擺。香港最長之道見。抗爭到底

1/28 大三擺，黎明行動已成定局

不自由，毋寧死

黃藍是政見，黑白是良知，
抗疫是保命[/b][/red]

希望大家明白 抗爭雖然令好多人心很累
好攰唔想出，出左無人響應，舊勇武人數減少
新勇武唔夠膽出，和理非最後散水
「不割席，不分化，不散水」

歷史告訴大家，無一場運動不流血不被捕
一個人的決定會影響全社會
港豬生活，只有短暫嘅偷生
最後下一個就會是你
612，721，831，101，數之不盡

出定唔出。你咁大個人你明白
最後一句名言來自「蘇格蘭自由英雄。威廉 華萊士」
（Come back here tell our enemy,
They can take our life,
But they cannot take our
Freedom !!!

Shd be 129